緊急 張建宗司長請入一入嚟

小弟一向明白及支持張司長的政治理念
與世無爭 無為而治的手法深得本人讚賞

數小時前 眼見我尊敬的張司長被警察員佐級協會落面 非常憤落 亦十分同情張司長

在香港一人之下 萬人之上的政務司司長竟然被
下下下下下下.......屬怒屌更出信強烈譴責同要求道歉
作為一個男人 顏面掃地
為保持政治威信及日後的領導力量 必須抽出以下犯上的滋事份子 撥亂反正

估唔到食物鏈最低既警員向政府第二把交椅發信，以後阿豬阿狗都可以發信比局長

張建宗至少都要搵一哥屌
要一哥至少交一打警嫂出黎
含撚又好屌屎忽又好
用行動證明邊個先係話事人

高官俾門口兵鬧 世界奇觀

𠵱一區最大就係我，要port我就嚟我面前port我啦！

Push

犯晒警察通例